{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66629&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덴바스타호텔화명점"
    },
    "text": "公共交通機関を利用するのに便利で、周辺に川があって休息を楽しむのに良いホテルです。 外観は感覚的で清潔で客室はいつも清潔に管理されています。 周辺には華明駅が徒歩8分の距離にあり、洛東江沿いの公園は車で0分の距離に位置しています。 また、淑島渡り鳥公園は車で30分の距離にあります。 チェックインは月~金は8:00、土、日、2月25日は20:00、2月24日は20:00でチェックアウトは月~金は2:00、土、日、2月25日は2:00、2月24日は:00です。 金曜日および特定の祝日のチェックイン/チェックアウト時間は、現場の状況によって変更される場合があります。 客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 また、宿泊客はセルフ朝食を無料で提供します。 ダイニングルームは階に位置し、00:00~24:00まで宿泊客は無料で利用でき、朝食はダイニングルームで07:30~09:30まで提供されます。 客室では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 満18歳未満の未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような交通手段でアクセスできますか？",
            "answer": "周辺には華明駅が徒歩8分の距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの外観や客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "外観は感覚的で清潔で、客室はいつも清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "洛東江沿いの公園は車で0分の距離に位置しており、休息を楽しむのに良い場所です。また、淑島渡り鳥公園も車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金は8:00、土、日、2月25日は20:00、2月24日は20:00で、チェックアウトは月~金は2:00、土、日、2月25日は2:00、2月24日は:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されていますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客にはセルフ朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "はい、客室では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満18歳未満の未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 390
    }
}